法甲有個球員叫Lala

lala! move!

我喺入邊學識左好多嘢！！！

Tinky Winky!
Dipsy!
Laa-Laa!
Po!
Teletubbies!
Teletubbies!
Say hello!

00後唔會知係咩嚟了

英超有個球員叫Papa

奧林比亞高斯有個球員叫Yaya

巴西有個球員叫Kaka

有個歌手叫GaGa

有個大波妹叫Dada

巴西以前世界盃冠軍成員叫VAVA

Running man 有個叫HaHa

呢個post嚴重浪費網絡資源，report左等del post

你屋企有個mama

Mama隔離有個baba

意甲入面有個Zaza

加納有個球員叫NaNa

港女:caca

美國有個Obama

sulley kai kai

papa傳畀lala 傳畀lallana

Pepe 都無人講